各位千祈唔好用 呢一個VPN - “Shadow X”

各位千祈唔好用 呢一個VPN - “Shadow X”

背後營運公司同大陸有直接聯繫
公司主席及控制人係大陸人
私隱條款非常有問題

包括 天行 SS VPN

共同使用同一私隱條款

Blacklist:
Stone Studio Co. Ltd
Golden Soft Co. Ltd

收到

唔係shadow shock黎？

It’s not Shadowsock
Which is a protocol

This app is called Shadow X, which is its name

thanks 巴打

Shadow X
A lot of people have downloaded and use ar as you can see in Apple Store stats.

Don’t use anymore please, giving free data to PRC to spy!

我用緊shadowsock 無用shasdow x